悉尼巴絲請入

為左平機票去紐西蘭 決定買16小時悉尼transit嘅機票 可唔可以介紹啲地方俾我去下 唔該曬

朝早咪行fish market
晏就city 尻行囉，又近機場
夜晚落darling harbour食晚餐
係個幾味野啦

circular quey
darling harbour

Fish market勁多支那人，咪撚去啦

真 上次去班仆街蝗食完唔掉垃圾
Outdoor位全部海鷗圍住搶食

但海膽勝在幾好食

支畜又唔食魚生，生蠔，淨係買少少炸嘢，生人霸死地

建議你住Central station附近既位置，方便去唔同既景點

我食過有間好L好食既gelato店,都出名!!!
唔食會後悔
ig:mapo_newtown

坐地鐵/巴士去newtown都得
由central行去newtown大約15-20min

newtown係一個小鎮，有好多特色小店